Технические характеристики
==========================

ОБЩИЕ ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ:

.. csv-table::
    :header: "Параметр","Значение"
    :widths: 60, 40
        
        "Габариты ВхШхГ, мм","не более 115 х 190 х 50"
		"Масса, кг", "не более 1"
		"Рабочая температура, °С","-40…+80"
		"Давление окружающей среды, кПа","84…107"
		"Относительная влажность воздуха, без конденсации влаги %, при температуре 25°С","20…95"
		"Тип крепления","на DIN-рейку"
		"Степень защиты","IP20"
		"Время сохранения заданных параметров без подключения питания (батарейный домен)","3 года"
		"Напряжение питания от сети постоянного тока, В","10…30"
		"Потребляемая мощность, Вт, не более","10"
		"Количество устройств на одной шине, шт.","до 40"
		"Возможность питания по межмодульной шине","до 8 устройств"
		"Настройка через WEB интерфейс","да"
		"Считывание архивов через WEB интерфейс","да"
		"Загрузка пользовательской программы через WEB интерфейс","да"
		"Протокол ModbusRTU/ TCP/ UDP","да/да/да"

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ АНАЛОГОВЫХ ВХОДОВ (AI):

.. csv-table::
    :header: "Параметр","Значение"
    :widths: 60, 40

        "Количество аналоговых входов","8"
		"Диапазон измерения тока, мА (для аналоговых входов, сконфигурированных на измерение тока)","0…22"
		"Поддерживаемые унифицированные токовые сигналы, мА","0-5, 0-20, 4-20"
		"Активный вход AI измерения тока","да"
		"Диапазон измерения напряжения, В (для аналоговых входов, сконфигурированных на измерение напряжения)","0…10"
		"Поддерживаемые унифицированные сигналы напряжения, В","0-2, 0-5, 1-5, 0-10"
		"Пределы допускаемой приведенной погрешности измерения тока и напряжения при температуре окружающей среды 20±5 °С,  %",	"±0,1 от диапазона"
		"Пределы допускаемой приведенной погрешности измерения тока и напряжения во всем диапазоне рабочих температур,  %", "±0,2 от диапазона"
		"Поддержка HART протокола","по всем каналам AI (зависит от конфигурации)"
		"Гальваническая изоляция, В","групповая, 1000 (100 при наличии HART)"
		"Самодиагностика аналоговых входов","да"

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ ДИСКРЕТНЫХ ВХОДОВ (DI):

.. csv-table::
    :header: "Параметр","Значение"
    :widths: 60, 40

        "Количество дискретных входов","16"
		"Тип дискретных входов","сухой контакт/пост. напряжение (зависит от конфигурации)"
		"Режим подсчета импульсов","до 10 кГц (до 4 каналов)"
		"Режим измерения частоты","(1 мкГц…100 Гц до 16 каналов)/(100 Гц…10 кГц до 4 каналов)"
		"Пределы допускаемой относительной погрешности измерения частоты,  %","±0,01 "
		"Абсолютная погрешность счета входных импульсов","±1 импульс на 10 000 импульсов"
		"Гальваническая изоляция, В","групповая, 1000"
		"Самодиагностика дискретных входов","да"

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ ДИСКРЕТНЫХ ВЫХОДОВ (DO):

.. csv-table::
    :header: "Параметр","Значение"
    :widths: 60, 40

        "Количество дискретных выходов","4"
		"Коммутируемое напряжение, В","10…30"
		"Тип дискретных выходов","открытый коллектор"
		"Максимальный коммутируемый ток на канал, мА","200"
		"Защита от короткого замыкания","самовосстанавливающийся предохранитель"
		"Режим широтно-импульсной модуляции","да"
		"Гальваническая изоляция, В","групповая, 1000"
		"Самодиагностика дискретных выходов","да"

ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ ИНТЕРФЕЙСОВ:

.. csv-table::
    :header: "Параметр","Значение"
    :widths: 60, 40

        "Скорость канала Ethernet, Мб/с","10/100"
		"Количество гальв. изолированных интерфейсов RS-485",2
		"Количество гальв. изолированных интерфейсов RS-232",1
		"Межмодульные интерфейсы связи","CAN + RS-485"
		"Скорость передачи данных по двум независимым каналам в межмодульной шине, Мбит/с","до 1 и 2"